警員為超時補水向上司跪地「伸冤」

觀塘警署出現「奇警」，一名駐守觀塘警署的軍裝警員，早前疑因超時及假期補水問題曾與管理層有議拗。後來他為求見指揮官回應，不時經常站在警署內的停車場空地，遙遙對著警區指揮官辦公室位置，站立不動，此舉引起同袍議論紛紛。近日該名警員將行動升級，不惜自製紙牌，寫上「SORRY SIR」字句，在停車場雙膝跪地舉起紙牌，似向指揮官辦公室「伸冤」，有同袍關注他的情況，特意上前了解，上述情景的相片卻被人拍下及放上網，引起市民議論紛紛。

不少網民都關注，身穿警服的執法人員跪地高舉「SORRY SIR」紙牌，背後正原因為何，市民亦關注他精神狀態是否適宜執勤，事件在警察內部亦引起廣泛討論。警署高層透露已獲悉事件，正向該警員了解其訴求。

據悉，該名涉事高級警員原本在將軍澳區值勤，早前質疑管理層放發給他的假期或超時補水金額不足，少了約700元，就就此問題就提出控訴，有上司查證後發現確可能給少了錢，遂欲私下出錢給因事主企圖平息風波。唯男高級警員性格極執著兼偏執，拒收這筆私下給予的補償，更一度要求投訴到底「討回公道」

男事主後來調往觀塘警署繼續投訴，情緒偶有波動，後來在晉升沙展面試中又落弟，不滿情緒更深。至近日他抗議行動升級，在警署內跪地舉牌向指揮官「道歉」，有人覺得他此舉可能確是希望真誠道歉，但亦同袍覺得可能有抗爭的意味。

有警界消息聲稱，鑑於涉事高級警員情緒不穩，有警區高層早前已決定暫時不讓該高級警員佩槍，本報正向警察公共關係科查詢事件。

和理非抗爭

ptu 係咪拍過

OT錢穿櫃桶底

為七舊水唔止折腰，仲脆低埋

睇完都唔知講咩好

屌你老母
唔關錢事
公道既問題

後來在晉升沙展面試中又落弟，不滿情緒更深。

今次呢單野又通晒天
佢呢世做死一柴都得啦

adm計數計錯姐
其實老細咪去追返囉，做乜有法不依咁私了

做到咁大粒
連7舊水都要貪

都講緊四皮，做死一世都願

要煩寫文件,報告掛

唔係好明點解追返7舊水要sorry sir

老差骨 識玩

好驚 會唔會變第二個徐步高

戇鳩 一個就七舊 一個警局有幾多人呀

下次黑警通水冚賭檔，大佬走黑警數
黑警要跪喺砵蘭街，舉牌寫
SORRY BIG BROTHER

加多句
小心抄車

討回公道要跪地？ 佢跪返你就差唔多

咩年代

睇CCTVB睇得多失左智???

仲以為有咩大鑊野......屌你700蚊

中國人既誅心論 次次都可以帶領住討論

做得黑警預左
忍一忍
第時上左位咪可以叫雞唔畀錢，屈呢個屈果個

紀律部隊點可以私了

係咁架啦警犬喎

今朝睇唔係話抄錯上司既牌咩?

警魔前傳

俾返錢你咪收囉 又唔係唔俾返你
寫份report幾撚麻煩阿 一人少句啦屌

就係要搞大佢

自己攞拎衰.....做人太有原則

真係咁簡單咩

炒車登

如果依件事拍做電視劇, 依個一柴一定係由王喜或者馬浚偉嚟做.

sorry sir又話p出黎？

落第定落弟?

爛鬼柴都叫高級警犬

可以私下俾返嫁咩？

個上司點解要私了?
正常人唔會帶埋錢去打工
究竟有乜理由要咁做

攞埋白卡屈撚晒機

可能跟足正常程序出返七舊水畀佢會麻煩到好多人

升沙展又炒撚埋 抵撚死

覺得呢個故仔超假

識玩

可能嗰阿頭自己或下屬做錯野/做漏野
跟住過咗正常追溯期

如果要date back要 驚動更高層
覺得麻煩 / 影響自己仕途

做得幫辦嗰d都 幾皮野up
七舊水跌少少當唔好畀壞印象上司睇
賭少場波/馬 已經係返到

（如果件事真係咁簡單嘅話）

步步高都係比黑警老屈

唔係申冤咩

捽甩佢

警犬智力有問題

無論真定假，有一點好奇怪
既然咁硬頸覺得自己無錯，無理由寫sorry sir........
你有無見過工人追欠薪，唔寫有汗出無糧出
反而寫 對唔住 老細

咁應該叫咩？做咩姐你

佢覺得佢搞到上司
上司就報復搞到佢升唔到職
所以 Say Sorry

有成為第二個步步高嘅潛質
所以即刻收左佢支槍

終於明香港人點解要炒iphone
700蚊就要跪地

做黑警學人講公道?
抵死啦

如果佢覺得自己無錯 據理力爭
點會sorry sir + 跪地？

如果佢為700都力撐 一定係好有原則
唔怕高層 腰骨硬
點會sorry sir + 跪地？

好矛盾

咁佢老細俾佢累死

呢件事佢上司一定仕途受損，未來的日子會玩殘佢。

跪係度係膝頭哥痛

男先膝下有黃金

整啲noise出嚟姐
老屎忽玩嘢首要條件係唔怕面懵

孖八

明顯內鬥 警渣終日沉醉與人鬥爭 其樂無窮
暗角愉影 鼠輩行為

小事化大 警渣之惡名 實至名歸！

跪地差佬有原則唔拎七百蚊所以要sorry sir？？好似冇關連咁

定係個跪地差佬，太有原則，上面大粒野見佢敬酒唔飲飲罰酒，就玩鳩佢，最後玩到佢認輸。所以最後要跪地，玩公開處刑

洗唔洗跪呀..
出面大把公司 大把人都冇超時補水啦..
出面做人都冇.. 你做狗想要有補水

斷估，佢原來可能好有原則咁追OT，上頭頂佢唔順可能講說話佢聽，搞到佢以為成世冇得升或調走個類，驚起上黎咪say sorry

出少咗糧，要人收番 $700 私了，點知有冇手尾㗎？有事果陣，咪水洗都唔清。

似俾人玩
走投無路

條友為錢就完左事啦
佢擺明要公理先玩咁大
你仲以為人地為五斗米折腰
你閱讀理解0分架？

大家都係公僕
D 錢又唔係佢拎出黎出比個警員
無啦啦又唔批 玩咩

claim OT 俾人食左錢
求公道但俾人調走埋
之後想升 但肯定因為呢件事搞到個底花左升唔到
咁而家咪玩野攬炒囉

咪係

傻閪文盲，為錢一早就收左啦

一柴 老屎忽 要驚咩？
你真係唔知 政府工過左試用期又唔博升既人可以有幾惡

睇好你做徐步高2.0架師兄

一柴要同上司say sorry
你估佢地打緊私人工咩
一柴已經係老屎忽
拎埋白卡惡過局長都得呀

點解佢要講SORRY SIR，唔係要屌鳩阿頭咩

炒鳩左佢啦 冇撚腦

奴才始終都係奴才

連登仔今次冇炒車

冇炒，至少唔係拍戲，已經叫有進步

我諗如果佢屌鳩阿頭
就會變成佢錯

但宜家講sorry sir
佢就係受害者姿態

說好的拍戲

爭取野點會講sorry sir呀

話拍戲嗰啲就真係炒車

上司俾返佢都唔要

紀律部隊革職冇你想像咁難嫁

勞資審裁處有冇人跟進？

大陸成日有

應該上司有好多下屬D痛腳
利申: 鳩吹

私了都夠膽死
真係當icac流

正想講 私下比真係分分鐘當貪污
最少都程序失當

擺明想搞大佢，呢d就識玩。

長期服務獎啫 會唔會難過考沙展

Sorry sir似係因為升唔到玩野
或者傻撚左

黑吃黑

18年自動有啦老闆

冇犯事的話

似係俾人罰喎

你要跪低先討到既就係可憐同情而唔係公道啦

攬炒

請願都say sorry?

香港特色示威

對唔住，我執返啲垃圾先，阻到你唔妹意思

無做犯法野 你幾難革到佢職
佢hea鳩你又冇做錯野

下一個步步高

屈鳩佢情緒問題

$700 叫少次雞好大件事架對d狗黎講